希望大家唔好忘記96年到而家雲加嘅貢獻

雖然唔係阿迷 但雲加96年到而家將所有心機放落去
雲加退休開始覺得自己真係老了
22年嘅光陰真係過得好快

呢張好型

講真 笑雲加果班都係細路仔多
又或者睇波年資淺
人云亦云
但其實雲加帶左好多野比阿仙奴
3次聯賽冠軍你估容易架？

開始睇波果陣已經覺得雲加好型

我都覺嘅 但雲加97至04年嘅阿仙奴真係無敵咁

為阿記生氣

96年都未睇波
係我眼中阿仙奴=爺爺

發現波台好少80後

仲有聯賽不敗奪冠

果陣真係好屈機

如果唔係疤狗黑哨，有機會拎埋歐聯

今季強如曼城都做唔到不敗

真 爺爺放咁多心機成班阿迷叫佢走真係心酸

英超其餘18隊都想挽留爺爺

居然仲有一隊係反雲

講真要不是爺爺，阿一早就破產降班啦

我真阿迷雲

次次都靠11打10

成班球迷食碗飯反碗底 等佢自己光榮退休咪幾好
洗唔洗咁絕情

14打10呀

數學差，19

07-08 果季根本明屈 d球證 狂幫曼聯

英超根本多黑哨